牛熊證

我想問牛熊證溢價係代表咩？同點計？

期指高低水

即係買溢價比較高定底好？

你買貴左幾多

溢價高會買貴左 但同樣行個陣會賺多左/蝕多左

負溢價類似相反

我未買，不過我見d證商同一收回價但個價位同升跌可以差成6-7格所以問下

哦 即是溢價越底就越貼價？

溢價正數＝比理論值貴左
溢價負數＝比理論值平左
其他自己諗啦

ok thx alot

有時街貨少就負日價得勁

自己觀察吓邊隻正路啲啦